有冇傳媒機構可以俾市民phone in 問柒婆問題屌柒佢?

先旨聲明
我係港豬, 要返工, 要供樓
我得番2個口罩, 點撚樣返工?
同埋問下777, 點解唔招待仲係香港既武漢人去禮賓府?
777係咪帶頭歧視?